官媒連番追撃BBC 斥其為假新聞專業戶 報道不署名因心虛

#BBC #英國廣播公司 #fakenews

官媒連番追撃BBC
斥其為假新聞專業戶
報道不署名因心虛

眾新聞
57.5K subscribers

英國廣播公司（BBC）早前報道，有曾被關進再教育營的維吾爾族女性稱受到有系統的強姦、性虐待和酷刑。官媒《環球時報》刊出報道反駁，指受訪者說法前後矛盾，BBC多篇與新疆有關的報道因心虛未有署名。《人民日報》旗下媒體更斥BBC是「搞假新聞的專業戶」，BBC不被14億人信任時，自稱是「世上最具公信力高的國際新聞機構」，是傲慢又無知。

【全文閱讀】

#BBC #英國廣播公司 #fakenews #假新聞 #中英關係
#新疆 #再教育營 #眾新聞中國組